發夢夢到如果警察冇委任證嘅話

發夢嘅時候諗緊如果警察冇委任證即係唔係警察啦，咁即係唔會構成襲警？